凱婷 （前傳）

仲記得今日係同你開始拍拖嘅日子

我討厭人食煙 但我知難戒
加上佢食得好少 所以我冇迫佢

我問佢點解會開始食煙
佢話以前有個佢鍾意嘅女仔
成日會係同一個地方食煙
久而久之 佢就開始食煙接近佢
不過後尾個女仔過咗身
佢就用食煙里個方法記念佢

我試過幾次叫佢比我試吓食煙
我想知嗰種係咩感覺
佢話唔得 仲有啲嬲又話我

但我地拍得唔長 兩三個月就散咗
然後 過咗段時間 我就開始食煙

我曾經睇過一個關於煙嘅故事
入面有幾句對白 大概係咁
「他曾跟我説，真正愛一個人，是不會教她抽煙」
「結果呢？」
「那一晚，我和他抽光了一包煙。」

時間過得好快 我都慢慢放低咗
就好似連登啲post咁 眨吓眼就沉咗底
但我希望你仲記得當初嘅我

lm

...

教我點樣連續食兩支煙

左手一枝 右手一枝
兩隻手同時抬高食

食兩支煙正確方法係兩枝貼著並排，食指中指夾著

睇到呢到就知你唔係凱婷

兩隻手型啲

食煙係講型講氣勢㗎嘛！

證明唔係食煙，係玩煙
同時間食兩支煙代表煙癮大，應該同時間吸

認真你便輸了

識唔識分連續食 同時食
你果個食法係同時食兩支煙喎

好叻呀你

識
點會唔識
連續食兩枝煙都可以攞嚟講
連續五枝先講啦

Sor 我食開一打

Good

🚬